[聖誕新歌] 《黑旗聖誕歌》(原: 曲奇聖誕歌 Cookies) ft. 黑色聖誕Medley

見維民所止嘅詞好fit 整串燒歌
所以加上自己頭尾嘅詞
改左呢首MK 聖誕歌
希望大家支持下

push

[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

Push

Pushhh